痴撚線！！連登仔追擊班中介撚俾人搞到上門淋黑油！

原post

班中介撚開始做野 搵上門
將正中巴打受到人身安全威脅
有冇巴打支援

搞大佢

佛都有火

正中巴打有咩需要支援請出聲

人手置頂！咪撚向惡勢力低頭

唔推唔得

推

點支援 推推先

Push

咁燃惡

btw做咩巴打會畀人知自己住邊咁大意架

火都離埋

係外國幫唔到手
唯有幫推

估唔到對方嚟真

你未報咩

屌

有咩幫到手

今次要推

其實唔駛講自己在外國的

究竟點解電話同地址都畀人起到出嚟

Bb彈？

樓主高登d post仲係到？

其實，有你電話就有你地址
打上去你用緊果間電話公司hotline
就會知最近邊個check過你啲資料

lm

以色列

推上報

屌走
咪撚再俾班黑社會財仔玩

屌！！！！法理何在！

推屌撚死佢

樓主

幫推

借頭盔俾你先

如果你曾經有欠過電話費一段時間而導至電話公司pass俾收數公司，咁收數公司databass都有你全套資料

唔係我呀

巴打要小心D

長智識

明明係bb彈 你打多左個不字

送個頭盔比你

玩到咁大
中正頂住呀

連登冇乜人理個post

推

推！

又係早洩

toy gun

又係林早洩條死仆街

果d 撚樣等天收

人手置頂

wa屌 報驚啦 蕉佬咁想玩大佢

push

揾大佢啊

pish

巴打有冇報警！！！！

唔可以比呢班含撚中介狗惡哂
樓主加油

嘩屌，咁撚惡！？

推 中正撐住啊
唔好向惡勢力低頭

報警冇用㗎
利申試過冇做擔保人照俾人淋紅油
班差佬求其開個file就算

pish,我除左pish冇野幫到你

記者朋友喱度呀喂

支援既巴打可以先幫手forward俾各大報章
始終班警見到上報先會認真做野

咁點做好

你成功左一半
淋油刑事

留名跟進

幫推幫推
香港真係無皇法架啦

咁夜都未訓咩佢

有無殊殊要柯

廢中+在座廢青中老

搵上門咁撚惡

搞大佢

追擊力度加大！！！！

冇野幫到手
幫推

133 call me fd

Pish

光天化日之下做D咁既野
痴撚線

好驚

電話正在使用中，咁快群情洶湧！

幫推 有咩幫到手出句聲就得

133 call me

搶iphone果堆太空卡仲有冇巴打keep住

成村人玩緊skype線路煩忙

準備cut電話都得

秒cut線

電話無晒電 88 下線了

熄鳩埋機

雖然做唔到d乜 但係巴打加油！！

將巴打麻煩貼埋班中介撚樣資料上黎

apple我係鳥出驚人

tmr都要柯屎柯尿

中介食屎 幫推

一定嬲到訓唔著
睇緊post既中介狗立即死全家，老母入棺材俾狗屌撚到個爛臭閪反皮！

巴打住公屋定私樓?
管理員有無見到可疑既人?

一定要推爆呢個post佢

中介正仆街

玩到黑油咁大無理由唔推

有啲咩可以幫到手

私樓都
幾夠吉士

其實私樓應該出入要登記架喎

點解會搵到上門咁恐怖
支持巴打
仆街中介撚

巴打

支持樓主

推爆佢，屌佢老母。
呢班仆街聽做乞衣

支持住

有咩需要就出聲
大把巴打撐你

好似唐樓個類既私樓
不過個走廁好熟口面, 有d似我uncle住個度

推！！！

有無報警

推爆佢

幾時大家口渴得閒去飲野吹兩嘴

嘩屌仲有皇法嘅班中介狗
推

連登仔集合！

門口裝個cam得唔得
不過呢d黑社會一定搵人琳唔會自已出手

整多支鐵通/棒球棍傍身

有咩好建議

食環

巴打要小心 始終得你一條友, 同埋唔知佢地有冇武器

出到去佢地走左？

屌佢老母最憎惡人

快啲裝閉路影低班淋油既on9
利申：出力推!!

日日打電話話有甲由個D check下有冇各種牌照咁

蔣巴頂住！ 撐你

最欣賞中正巴打追擊中介撚果種不違餘力既決心同勇氣
就算拿屎上身受害既係自己都仲繼續落去
香港仍然有咁正義既人大家仲唔幫拖？？
成班連登仔撐硬你呀中正！！

想幫拖 求教學

未能接通

屌佢老母九成九人地出封律師信

條撚樣諗都唔諗就放資料出黎啦, 禿伯都講撚過

屌你老母含撚啦林早洩

而家三更半夜唔好出門口喇, 你得一條友小心d唔知佢地會做出d咩喎
洗唔洗報驚叫差佬上黎

中正加油

不推不是人

暫時未能接通
推

留名追post

係咪鄰居

如果有損失，記得要向管理公司索償
報警警察受唔受理?
如果唔受理，不妨搵個律師陪你再報警，逼佢地快d查
如果巴打無錢請律師，就快手去呢個網

預約個律師，問個律師有無可能入到班中介"Aiding & Abetting"淋黑油，抄低律師所講既野，再自己報多次警以律師既建議要求警察盡快查，並多次強調自己人身安全有威脅，佢地唔盡快查就話報監警會話佢地疏忽，你有咩受傷架話就會投訴到佢地一世無得升，班警察應該會肯快d做野
報警果陣最好錄影，以後報監警會都算係有片在手

中正同屋企人住？記得得閒就上黎報到
有無諗過搵幾個巴打交換下聯絡資料 好怕你好似之前柚木巴打咁失蹤
點樣可以幫手 呢班死mk以為自己好撚型 屌

好似之前間日本人開個間拉麵店咁
日日去投訴佢舖頭

:撐住啊
要幫手出聲

試下搵奶共報幫下手囉。

小心安全

同消防投訴懷疑阻塞走火通道

漁護署投訴懷疑虐畜

食環自己發揮

利申 無知市民擔心自己食物安全同個人安全先check

不過上高登要比地址架咩
唔係好記得左

不過屌埋你老母呀林早洩

其實飲食業好多裝修都唔岩圖側，專登加位，唔夠路做走火通道 仲有好多野報

木日世比狗屌

推呀屌你

前排經過間舖頭，見到有好多老鼠...
食環好似有得舉報鼠患

推！
中正小心d呀
Btw反擊會唔會比人告返轉頭

推 同埋佢地好似會比錢人起你底 只要有你電話 你登記過既野都會起到 個人資料等等

我諗佢有mon post 下一步就會搞你屋企人 逼你收聲

漫漫長夜
巴打自己小心
小弟頂唔順要去訓#

撐

之前係個道 飲左杯野 第二日肚痛 應該報食環定點？ 本身睇開精神科 而家唔敢再飲有關個種生果同食

巴打小心
推

推，屌佢班爛坦欺人太甚

有冇野幫到手

巴打要幫手出聲

咁恐怖
洗唔洗聯絡有關政府部門睇下

留名

咁樣叫想做返正行咩?
你係行得正企得正自然有人同你平反,
俾人狙擊咁耐用埋呢啲招數咪仲乞人憎

[/quote]
大家可以致電59846461,此人是恐嚇我的人[/quote]

推

巴打小心 有咩事保命要緊
留得青山在
Btw今次係咪第一次高/連登仔vs真正黑社會

連登仔加油

巴打自住？

00年頭高登個性質都係差唔多

幫推
好欣賞巴打咁有勇氣
但記得要報平安！

巴打小心

有冇連登仔組織保安隊輪流上去陪佢 事關生命安全

巴打加油

加油

中介撚間舖

唔知有咩幫到你
惟有幫手推下

推 希望有心人士可以實質行動 淨係陪住佢令佢安心已經夠

直播係好提議
蔣公你最好整番個 有咩事我地幫你mon實加報警
係附近既巴打都可以支援一下

利申；外國撚

有種噴漆會反射潑岀去嘅液體，你用完會彈番佢佢

國父定期上黎報平安啊

巴打如果係門口裝個 cctv 影住
有咩事都可以有個記錄 咁有無用?

快d直播門口保平安 同小心佢地引你出門口（所以門都要有cam)

咁樣叫想撈返正真係笑大人個口
蔣公加油
全個連登都撐你
記得keep 住上嚟報平安

推
連登仔做野

怕佢地有一日搞黑個cam之後引你出去門口咋

試下睇下走廊附近有無其他暗角可以裝多個

加油！

連登支持你
天地有正氣

推兩野先

有無人可以整返個合集
之前睇過既嗰幾個post都好散好亂唔係好知做緊咩

等我幫佢交友先

直接佢公司鋪頭實際啲，唔好幫人地地址叫外賣/登記其他野。

我知你班垃圾mon緊post
依加已經唔係中正同你之間既事
你越搞中正 連登仔就會一直狙擊你
你地呃埋咁多陰質錢 比機會做返正行 又用呢d垃圾手段
屌哂你地

佢好似熄左電話，垃圾夠疆淋人油唔夠疆聽電話

幫佢叫 香蕉汁
實行狗咬狗

幫置頂

多行不義必自斃

叫左隔離post做緊警察既巴打(應該唔係黑警)過黎留意下

屌你夠

巴打小心，彭廢老仲要等各位一同殲滅

聽日等我經過佢間鋪睇下有咩可以投訴先

巴打一個人住？
驚唔驚？

唔知間鋪有無阻塞走火通道呢

唔推唔係人

有咩幫到？

入來幫中正兄推一推

哥芝

一齊投訴佢
做好市民

個到好似好多老鼠，飲完唔知會唔會肚屙

鋪頭有人講粗口 即報警話有人公眾地方行為不檢或遊蕩都有排佢搞
又或者有冇營養師巴睇佢啲營養標籤啱唔啱

巴打記住公眾地方拎

有冇腦架，論人力咁樣搞法邊夠在暗嘅人鬥，俾食環玩你間野執硬都似

會唔會同返佢講已有cid跟進
等佢收手？

巴打好唔驚

我夠撚膽肯定佢地仲驚過你

報咗警未巴打

聽日大家一齊打去食環
巴打加油
記住每日上連報平安

有冇巴打食完之後肚痛

血戰到底 逼到佢地跳樓

巴打佢地依加一定驚到仆街，聽朝幫你推同call食環

你咁撚天真都係唔好幫手好過

死mk仔周圍呃人錢仲咁串 推上報

等我叫一大堆同鄕去食下先 將佢塑造成新一代南亞人蒲點

宜家 call 都得
食環條線 24小時

推到上報

臭閪

上網公開宣傳佢間野有一折優惠

推撚到班中介仆街

記者朋友呢邊啊

你地最有用既時候到啦

有邊間舖頭推介既清單？

咁大單野唔報都上硬啦

咁撚惡

樓主唔好剩係連登講 要同埋現實信得過嘅人講呢件事
以防萬一

支持巴打

同求 同鄕要去試食

推到班仆街老母臭閪

屌你老母

今次做到野

佢間鋪好似上過TVB
搞大佢

佢老母咁臭串

我會叫佢地去 但我唔知佢地會唔會去

係先好喎

去望下啱唔啱口味先 廢事破費

支援

會叫 不過都要佢地肯去食先得

都可以

同鄉

乜都唔做企係門口個氣牆都唔同哂啦

間野係元朗

伏9人，你想佢地肚痛？

同埋佢地應該冇halal food 加有牛肉

呢間野連歧視都做埋

幫推 人渣仆街

訓前一推！！！！！！

中正巴打

係唔係呢間？

巴打記得係佢地侵犯你 先攻擊
否則俾人咬返轉頭 正當防衛呀

巴打你屋企有冇咩武器唔見得光？
如果黑警查到就小心啦

推 支持樓主

真係小心呀
不過如果係合法就得啦

已在ig 宣傳
南亞大軍 強勢降臨

要撐住！

集體食物中毒

推巴打加油唔好放棄

巴打你狙擊咗一段時間，夠唔夠證據指證佢地班仆街中介佬？

sorry,冇追開post，點解將巴會比人起到底

比d火我

早洩

正皮加持，巴打頂住啊！

需唔需要南亞人 旺一旺佢

求召集巴絲印單張，設計單張同派單張

Detail ,走到黎連登都關條仆街事？？

賣會員個人資料

打倒騙子

睇住menu，一人揀佢一樣覺得勁垃圾既星，之後去任何咩開餐飛卜果d網自由發揮 ？
呢度應該夠人和返50個好味

又黎料，冇人到痴左線？？
佢係直接賣比班中介？點發現？

係一直都有 純粹大家合理推斷

賣個人資料犯法架喎

一係班中介攞住律師信 早洩黎啲人渣一定比
睇你信唔信禿伯

之前食完好似肚痛
仲好似見到大量老鼠曱甴
睇黎要寫返幾個食評

巴打有冇超詳細嘅link講返來龍去脈?

想知中正巴邊同屋企人講

<ins>求召集巴絲印單張，設計單張同派單張
目標派到100000張先</ins>

點同屋企人講 打錯字

<ins>求召集巴絲印單張，設計單張同派單張
目標印到同派到100000張先</ins>

無法無天

咁呢個絕對一定會

頂住

屋企人有無屌撚到塌皮話你多管閒事, 通常 d 咁上下年紀0既人好怕事

留聯絡
設計部

有冇人可以報食環掃撚哂佢地d鋪？

通常無能得先會屌人

google drive 公開seed 就ok 資料方面問蔣巴

email projectsdd8@gmail.com

第一次覺得你啲同鄉咁撚有用
Btw中正巴加油 撐住

留名跟進 巴打最緊要自己小心 人身安全最重要 記得日日上連登報平安

Add咗

一年內俾食環扣夠15分就會釘牌

求召集巴絲印單張，設計單張同派單張
目標派到100000張先

plz

推出 推到班冚家鏟仆街死

快啲比oder啦

屌你老味笑左

尋日經過都幾多客
利申附近返工

無法無天
推post等多人見到！

要唔要捐錢俾你長期對抗？印單張，裝cam，樣樣都要錢，等我地反買起班垃圾仆街

樓主我就無錢幫你嘅，但你要議員 contract 我有 要記者我都有

Hi 中介佬你好呀，你地都係收個皮好過啦

中正大人，有無係其他forum 開post,等多d人知班垃圾既事績，如無不如搵唔到既巴打宣揚開去

費倫30分鐘7c
90分？？

A4 會印雙面

自

連登仔唔好恰

大厦派單張

有無辦可以公開籌款而又唔會俾人起到你底，唔想你有事，我地甘多人，一人幾百都不得了，總之大家有錢出錢，有力出力。香港雖然無警察，但公義必須彰顯

Hi 黑社會 寧得罪拉登

求平A4紙

單張印唔係問題，問題係邊個派，我建議從whatsapp, wechat group道 傳開去

咪俾錢中介

要組織team人

我唔太睇好，好多毒撚貪生怕死，你話不如放入人地信箱仲好

中介狗，我屌哂你地老母，我真係唔明點解你地老母會生你班畸形出黎？你地老母玩人獸交啊？有獸性冇人性？
屌你老母，洗白會淋鳩人地黑油？
做撚左壞事，一句洗白當無數？
咁葉繼歡講句對唔住都可以出返黎啦

個天遲早收你地皮

咁放入人地信箱

大家小心班垃圾唔開鋪，你地打去食環變左白撞，反將你地一軍。有無果頭既爸打，可以幫手留意下佢地d鋪頭。

求召集巴絲印單張，設計單張同放單張入大厦信箱
目標入到100000張先

每個區既，住私樓住公屋自發性放d單張入自己果棟大廈既信箱，咁樣人做少少就可以有鋪天蓋地既效果

人地angelababy, 民賤聯女神都咁比人追擊啦, d人睇完咪又係得啖笑
其實就算有人日日追擊呢班友, 連登仔都睇完都冇反應
呢班友咁做真係on9無極限
宜家肯定多人關注喇, 恭喜晒!!!

豬一樣的隊友

另外，希望希熱心人士組織資料，放係whatsapp group ,wechat 朋友圈之類既地方，幫佢地賣廣告

有咩要幫手就開聲，死老千人人得而誅之！

既然有資料係時候報驚ko佢地

最好效果

你講得無錯，但前者班友人地追擊佢唔會令佢有金錢上既捐失同埋身敗名裂，而後者呢幾個就唔同，佢地仲要靠生意搵錢，而家幫佢揚左開去，佢唔做生意，就算工都無人請佢，成效唔一樣的。

沙井亂鳩咁駁
呢啲唔知報畀咩人知呢

果個叫嚇你既古惑仔知唔知邊間公司嘅，再係甘串玩撚到佢係呢行消失

連登仔比d火

支持入信箱

大家唔好係道吹完水就算，等其他人做野。香港已經無警察，你今日選擇唔幫手，到他朝你有事既時候，就無人可以幫你。

我地雖然係中國人，但我唔同支那人，公義靠我地自己去彰顯 屌你老母垃圾正生仔，等落地獄啦你地

Android 手機 play store 有auto call既軟件下載，打133俾佢既爸打可以down黎用，節省自己既時間

小心呀 巴打

置頂

訓前一推，支持蔣公

中介撚仆街死全家啦
依幾間野已經black list左

返工前推一推

巴打最緊要小心自已同屋企人人身安全
d垃圾中介乜都做得出
佢有得你地址可能有埋你全家資料

仲有皇法嘅 推

屌 中介撚咁撚惡
巴打幫手追擊都比人害
高登正仆街

追數淋油都係犯法 刑事恐嚇+淋油 呢班冚家剷都沙pop

擎天一推

中介mk撚死全家

推你就推啦，利乜撚野申呀

蔣介石俾人淋黑油?

得罪連登仔

咁都得

推撚爆佢 中正巴打加油

垃圾黑警除左捉抄牌，打人之外究竟開始做野未？

果幾間鋪有冇人食到嘔同痾 同埋有冇人見到間鋪有小昆蟲出沒？

推佢老味

嘩....屌

做咩比人起返底

嘩禁大膽！推

屌 勁仆街

裝返個cam係門口啦 唔知得唔得既呢

推呀

無睇前文，係咩中介？

上嚟到睇

Fuck

政府要正牌財仔賣廣告後加句"借錢梗要還,咪俾錢中介"個d中介

推到早洩坐監

屌佢老母痴撚線

推 搞撚大佢

中介狗不得好死
撐住呀蔣巴
推

幫你推

小心呀

唔好輸

推 btw鋪o既地址係...?

有店地址嗎
可以去食環匿名投訴
有冇人食左後 有肚痛？
唔好忍，有懷疑就要舉報！

另外，唔知佢過唔過到消防條例

正評

仆街

大廈門有CAM 犯人一定戴晒口罩

上

今日要開始反擊

就爆post 中正巴打或有心人可以開個集合post 2

順便組織民團瓦解黑警

搞清楚邊度洩漏資料未

呢鑊唔推
下次就無人幫你

大力推

同左管理公司講叫佢睇緊啲未？
巴打住大型屋苑定 單橦底住宅？ 落車位置返到屋企條路人流多唔多

私樓未必好過公屋,有d舊樓的看更擺明返工時間係同等𨋢的人吹水同刨馬報

利申: 自己屋企座大廈就係咁

on9

不向惡勢力低頭

巴打為左唔想大家再俾中介昆咁盡心盡力

巴打 要幫手出聲！可能幫唔到多 損少少錢個d 重可以！

起班中介底

講得好

唔好咁啦
好難幫你架喎

唔推無人幫你！再推！

甘你老母

Lm

～

仆街中介狗 , 騙徒 死全家呀

DSD

一推再推

金融狗越仆街，連登仔越強大

呢鋪集結連登仔嘅力量
蔣兄門口做直播，齊齊留意可疑人物
整傳單講哂d衰野
打下電話提下d黑狗屙夜尿
做一個誠實嘅市民打去食環投訴違規同不潔嘅食肆
同埋上d食評網打個事實出黎俾其他人知
捐少少錢支持蔣兄

屌你老母中介狗，你搞鳩一個連登仔就同所有連登仔開戰

真係胡師傅？

由高登睇到你黎連登

假嫁啦下話
Wucfu舉下鐵又一日

輕輕一推

無錯

呢個唔推唔得!!
同埋報警都冇乜用, 推上報紙雜誌

你直播 佢地都會知 講真唔太建議

Agger, 捉到你出入時間仲危險。

屌你老母中介狗

1823 app真係好好用！投訴好方便！

大家快d download

推到佢地仆街

蔣公

提提大家

章：228
條：20
標題：《簡易程序治罪條例》
條文標題：與電話、訊息或電報有關的罪行
版本日期：30/06/1997

任何人有以下行為，可處罰款$1000及監禁2個月─
(a)使用電報、電話、無線電報或無線電話傳送任何極為令人厭惡的訊息，或任何不雅、淫褻或威脅性質的訊息；或
(b)使用上述方法傳送任何其明知是虛假的訊息，旨在對他人造成煩擾或不便，或旨在令他人產生不必要的憂慮；或
(c)無合理因由及旨在達致任何上述目的而不斷打電話。

大家合力啦

統籌反擊?

Wa diu 推

我意思係不停打去騷擾佢小心，打1823係無問題的

屌你老母中介佬

屌你老母黑狗
推呀

留名一身蟻

推撚爆佢

其實咩事？
推

死爛仔